# Mokira Speech Asyncon

Désolé pour le code source de cette application. J'ai perdu sons code source, il y a bien long temps
parce mon disque dur a rendu l'âme. C'est parce que j'avais copié l'exécutable à un ami que j'ai ce dernier
actu.

# Installation de MSA :
 Installer le contenu du dossier Package.

# Exécution :
 Double-clique sur "Mokira_Speech_Asyncon.exe".
